啲餐廳係唔係都收加一服務費真係好on9

淨係得 落單 執嘢 收錢 呢啲最基本必須嘅「服務」
好意思收服務費
起碼都斟下水 收下碟啦

屌 頭先食嗰間甜品舖都要收加一

想收多啲啫都係
扮撚曬嘢

加一真係on9

加一真係好無謂 邊條仆街發明

有啲要收加二仲on9
試過叫佢俾杯水我最後佢都冇咗件事

新年避晒啲加一加二既餐廳

加二

不如一齊擺食加一既，睇佢地點惡

團結啲唔食佢咪自動收皮囉 仲敢收加二加三
不過香港咁q多人你唔食拿拿林走 後面仲有一車車屎都食既人